燒電箱其實有咩用

無晒街燈一定係義威者輸蝕
停附近d 樓電又影響唔到政府/狗

???

同問

拍手掌鳩叫

人總會死
你生存黎有咩用

你係應該落場問而唔係問一班唔出去嘅冷軍
你以為佢地會答到你 你太天真

on9

唔燒，正苦都熄你燈，你有冇鬧過

電箱供應附近啲樓？好奇問

我都想做乜野先叫有用

依個問題，你要問下啲黑警

同破壞交通燈一樣，無用

我記得有個po係話針對中環

問題係燒電箱熄街燈明顯係對現場義士不利
無照明真係仆得街

千祈唔好燒油麗苑電箱…

真係唔知 要問下林鄭

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

咪鳩啦
我講緊燒電箱係對自己不利呀